[PS4]Monster Hunter World [31] 呢個先係正POST

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Sample link:

推

個tg友死唔斷氣

數字巴 我幫人打juno先

推正post 拒絕tg group

on99偷放tg gp dllm

再推

1場冥燈自由
4xaWPe2McPJy
-2

好
唔該

我又開左

請問慘爪步槍II最高果舊野打咩出

push

冇玩留名

有無刷juno團?

一場就有熔山龍寶玉
淨係留佢
其他賣哂真係賺得幾快

請問咁多位，怒濤的巨甲蟲祭呢個任有冇咩前置任？

-1

－1
求爆翼

有無人混緊裝？ 諗緊套會心片手裝

我見條友#999個陣已經開撚左post

推呢個

你地弓合邊把?

點解唔係template 寫明唔好入telegram group 同列埋tg 狗個名呢？

十卜

自由冥燈-3

冥燈主線 求幫拖

冥燈隻角又難爆又難跌

7AbZRazkccRy Juno

有冇爆角Juno 團join?

lm

我分唔到應該要入邊個

火龍硬幣點先有

鬥技大會

單挑左幾次

終於有上位角龍

開多個團請入

準備刷足幾日鋼龍

弓

爆角都冇優質的角

下位都過唔到之後會麻煩
轉把雷屬

點解主角啞 淨係識呻吟

傳統

唔難
4場 6隻
重弩60飛斬裂爆角
其他射尾
貫3完場

有無滅燼團

啲人問主角問題 主角淨係點頭

有冇玩緊銃槍嘅巴打可以比啲建議我合咩裝好
而家用緊JUNO裝
想整套銃槍專用嘅裝
同埋想問建議用咩珠

打左4場得一個 有冇人繼續刷

兩隻爆晒都無？

4JuQhazwhpfs

滅燼-3

成日都冇 佢一係出2個普通角 一係1個優質
打完見到有兩個reward就知唔係

木心問有咩用

整武器

我上次爆哂
完任見到有兩隻角仲開心咗下
點撚知出下位角

想問下啲珠係咪只可以鑑有？

頭先打冥燈 一場掘到兩粒幽玉

辛辛苦苦囉弓斷尾,你老味比不滅龍鱗我

Coming

係

我都係
有冇人刷，比個code黎

所以我先打去google個sample整到唔比人改咋

連登巴 第二隻就有

鍊金

世界級on9
已經專登爆角，但出既係下位

唔知係你個mon定手機顏色偏藍wor ching

笑死 條友又出現

juno招飛龍在天點避

juno 主線-3

求幫拖

收武飛撲

龍玉打咩出

有冇巴打可帶Juno -3
單拖貓車左
4aKdZ7us6hzC

屌佢老母 街場啲人係camp唔郁 打細怪
我怪都唔打用錘去升龍佢 跟手走埋
食屎啦

-2

有冇巴打知hr幾會開黑麒麟同炎妃龍?
我岩岩到HR51都冇

多謝巴打 終於有翼

大家係禁L3定R1跑?
禁邊個會好d?

順手就得

第二團-3

屌，聽日先再打角龍，打咁多場爆角又唔出

搵人打角龍or風飄龍 上位

Dlc

500萬特典ps store無得買。。。有無巴打都係咁？

建議櫻火龍a定b裝？

點解雌火d 技咁易估都有人三貓

自由任

熔山龍

B
A 技太撚廢

4xaWPe2McPJy 冥燈-1

一場搞句 隊友貓兩次嚇撚死我

Ok 收到 唔該巴打

係咪優質的彎曲角？
勁難出

想問下點解我自由任搵唔到冥燈龍任 係參加救難信號任務到search目標都無
而家hr26

完任後隨機出
愈高level愈高機率出
同熔山一樣

想問點先整到溶山把雙刀？
唔該大家 已經夠料 但禁唔到落去

癡線 如果Juno都係咁就好

-1 有卷

我岩岩打緊角龍要刷優質的彎角
我呀哥係隔離講
屌 你知唔知咩叫優質呀 你係咁打爆佢緊係唔優質啦
我聽左我呀哥講 今次殺你唔爆你角
果然，都係唔出既

果啲好廢

但我參加救難信號都search唔到

滅盡龍隻角咁撚硬

點先易d爆

好幾次以為有 屌你 牙黎嘅 成日fake我

一換弓一剔pass

瞓教 4個放大爆G

點樣拎煉金金券? D寶玉刷鳩左十幾場都拎唔到

頭先打雷飛龍 打到佢就死 火龍亂入 打左千五血 之後我用石仔一下射死左
睇黎兩龍互打唔會殺死對方 會剩一血

係，出下位角比我把撚
上位爆角已經好辛苦，場場得我用閃光音爆，爆完又唔出，聽日先再玩，今日已經冇心機

係咪要爆角先有滅盡 寶玉 我1粒都冇

真係好嬲，聽日先再玩

Sorryah巴打們

充能斧點配裝好

想問點先可以令招弱點特效升到lv3

以往部位破壞追加素材爆頭有機會出
另外我打果兩粒都係掘尾出

頭先刷左套冥燈裝 明明個屬性異常狀態效果係lv3 點解我仲會中毒既

有無大神可幫手打櫻火 主任

插珠

而家hr36
要幾多lv先有新任務？

用左三粒障氣珠 無論跑障谷地圖定屍套龍既障氣都扣血
係我誤會左定有bug

擺明唔夠錢

或者強化當造裝
或者揀錯武去升

可能真係bug

想問下點先可以用到地圖d發光蟲移動

有冇刷juno 團

冥燈-3 3dNWzfhDdbwu

+1

輕鬆

頭先隻juno二連大撲 比後面個牆卡住左搞到貓左

上位麒麟係咪無任要自己去探索搵？

-3

L2 + O

點解齊左材料都生產唔到武器ge?

無錢?

入緊 不過我淨係打過一次 怕貓

hr49

Thx

乜資料都冇睇過單拖第一次打39:02搞掂冥燈

一條友重易打
帶多兩粒閃光彈

多得巴打終於solo過左

可唔可以講多少少係係邊到升
我係強代果到禁極都搵唔到

條撚屌多血到

hr3x打咩任升最快

終於爆機
垃圾冥燈，我用片手都可以打爆你成身啦

力護珠/
龍王獨眼有lv2

係，同佢鬥磨
得一招踩爛個地爆最金
其他死光炮唔中就冇事

有無大佬幫拖Juno
62fDBkn36vNm

想問下冥燈個頭係咪爆得一下

邊3位巴打護女神

有冇人知個個係咩？

hi im kenny

冥燈場場出玉
頭先果幾場玩得好輕鬆

見到！洗唔洗再等多個

單拖左幾場 好攰

最後一場出兩粒

條臭閪都唔撚係打既 咁玩黎做咩

有無巴打知大火藥金魚鱗片點搞

有冇巴打幫手打冥燈

6PbzuYzkCZ7n

唔該巴打

出左冥燈自由任,有冇人想打?

3TxzJXsPdQii
主線角龍 -3

佢班親衞隊好撚強
有條唔記得咩龍
用左1分鐘就ko,把刀成千攻
最後比deer講左句（下，完啦？我都未打）
心諗（你打？1分鐘已經死3次啦）

原來風漂真係冇寶玉

公會集會所冇乜人,...

有

問完又唔開既

打到準備搵痴火龍既野 用緊成set熔山龍要換咩裝

冥燈-3

ZXMQuYXQrah

用盾斧打咗幾個鐘都打唔贏下位麒麟

隻臭雞開黎都唔係玩架啦
呢啲女邊係打機

新手求帶過角龍

6rzrettFGKh4

你連到一下full combo 真係叫你聲大佬

無左...

想問一下 ひるみ軽減 是有何用？

今日好似同過叫the deer定deer既打過
伏黎

爸打們可以幫打冥燈主線？

你開啦

櫻火 主線

得罪講
冥燈真係一條友打算
兩倍血真係不了

讀心晶片

單挑juno完成
一貓

好抵屌呀個任

係咪Juno 貓兩次

有冇人知滅盡龍大劍升到最高級要咩材料？？

3個字搞掂啦

WAIT ME

龍玉究竟點先有

只求斬角
幽玉果D我一堆了

最上面係 冥燈龍 啲料
Final boss黎 打爆主線先合到

點解狩獵任 最後捕獲隻龍都當成功既

點解我無喱個任

串過馬撚

捉咗佢返嚟隊冧佢 ?

juno 裝咪唔可以升級???

自由幽燈2隻
只求斬角
443BXGBr76Kb

冥燈

你知道得太多

好似得1隻

打無寶玉既龍 都有機會出

研究屠殺

姐係唔好打熔山juno依D有專屬寶玉既龍

捉完返黎去鬥技場用擊龍槍虐待佢

咁樣做係咪爲左快d完場

多謝巴打

有啲人真係好伏, 打下位巒顎龍都可以貓三次 .
我試過咁樣連輸五場, 最後谷鬼氣自己打算.
原本諗住多啲人刷素材可以快啲, 最後反而仲慢咗

主線juno廢carry

7xBj3HZayvpT

缺2

知唔知點解d鬥技場任會打完就無左？
上次明明打過爆錘龍既鬥技場 依家無左

求carry

係打juno 不過唔記得係2次定3次

iedLGFYLa7Z
冥燈自由任

想問 打主線任開4個位同開1個位 條龍血量有冇分別？

黎左我果邊打先啦
443BXGBr76Kb

睇有幾多人入場
開幾多個位無關係

知唔知點解我知
[black]因為個個我黎[/black]

鋼龍主線求carry -3
3JHpWKcvfv3n

體術定跑者，用弓會唔會用少啲氣

我係輕弩，岩岩唔該哂各位巴打

有冇人要解上位麒麟
直接入場搵足跡快好多

唔該晒岩先juno個3個巴

屌你老母斬裂彈斬隊友多過斬龍

我係太刀 手殘貓左次sorry

因為無食貓飯無整裝就開左

冥燈自由任
443BXGBr76Kb

第一次打上位

隻怪行路扣左我三分一血

4mFcede8Mt2P
juno自由求熟手斬尾

唔該曬爸打們
感激不盡

求破頭

進度慢係成熟嘅特徵

我有諗過, 好唔好整返個回復笛, 打團戰冇咁易死

👍🏼👍🏼

話時話今集大劍好唔好玩?

唔好

好撚正常
比你上位裝個情況差唔遠

想問下除咗食藥之外 血條同力條點樣先可以升高啲

想問下完任點可以唔洗禁r3可以直接返據點？

刷上位慘爪
7fYai64QBzcm

一場Juno掘兩粒寶玉

食狗飯

唔該曬咁多位巴打

有冇人知火龍硬幣點拎？

上位大劍苦惱緊點混先最好

暫時喺頭腳蒼火 其他滅盡 2lv拔刀會心護石

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

依個呢唔知係咪我有bug
我搵到D足跡但執極都唔加條bar

PSP回歸 淨係用返太刀
同埋試操蟲棍 幾好玩 全程飛黎飛去

原來如此

朋友今日唔玩終於可以"衝"主線

雖則話衝，但都係忍唔住手賤又入下sos救人

又做下食材任

結果做左3個only

你已用盡一生好運
下半生gg了

有冇巴打有整樣既教學網，想整joker

雷屬真係親生仔

爆鱗好撚難打

冇龍玉點搞

屌

屌你老母碎後武士 打冥燈都可以死4次

Ching ho ball

想問下用太刀既巴打
會心高會唔會儲劍氣快啲

下位角龍求幫
7wKJNM6ej8jn -3

直接入人地8星任搵足蹟

想問下玩蟲棍既巴打用開咩蟲多
斬擊/打擊？
力量/速度/體力？
特化/平衡？

利申 前幾代都係用太刀同雙刀,
今集手痕想試下新野

另外仲想問下有咩上位裝推薦岩蟲棍用, 唔該曬

Sorry呀

有無冥燈打？

套juno裝差粒寶玉 今晚單刷左6條 最後果場先出到一粒比我 人地一場出兩粒寶玉 公平咩？

有冇巴打幫手打櫻火龍 -3

其實我咩玉都唔缺,只缺7隻角 冇人識爆頭

1人包3貓

冥燈又缺角 juno又缺角

岩岩冥燈條友開埋貓的保險
一人包哂4貓

迪文巴打

個個500萬達成送禮係邊到攞？？

有得直接入？

我玩輕弩 單刷勁易爆頭斷尾 就係唔撚出玉比我

管家 冇就等
聽講壞左仲整緊

強化防裝 ，想問邊度有大量石玉？

想升裝

有冇巴打可幫打juno

hr14入得

打極都唔出炎龍寶玉

有冇人冥燈 岩岩開到

cGPMddZPzHi
主線櫻火龍 -3 求幫

想解

想問係幾星嘅櫻火？八卦下

整完把太刀葵 已經打完mhw份量既雌火同櫻火
多到見都想嘔 希望以後唔好再見雌火系啦

你地3分鐘就3貓 點搞

有冇人打鋼龍/炎火

巴打對唔住

認真問 調查任紫色果種 點樣先觸發到

443BXGBr76Kb
冥燈-3 唔3貓就好 盡量破頭

上位麒麟
3p6LnHYJ7Lbf

強打衣裝入手

睇落似係滑步就跑，曲射就體？

Cuming

FULL

ZXMQuYXQrah
冥燈

唔好意思想請教咁多位巴打 小弟岩岩買左機 開晒psn acc買晒會籍 但係到想買數位版game果陣 個付款方式試左幾張卡 paypel咩都試晒都唔得 搵唔到問題係邊 我想預付個電子錢包佢又彈出一句 你的帳戶目前無法預付 類似咁既野 可以點處理

有冇Hr50既巴打一起打歷戰任，我solo到hr51，覺得自己就生毒菇

歷戰任點開

黎緊

點樣可以升HR咁快, 我HR30 打一個歷戰 升一半都冇

冥燈
36yHEByX4kb7

典有

佢彈咩出嚟?

BTW 有冇巴打講下點拎龍玉, 上網睇人教刷 調查 黑角龍, 刷左N場都冇

去到hr49就有歷戰麒麟，打完左調查就會出比你
仲有一個係地圖上汁痕跡，不過呢個無試過出

A0gav 同mr羅巴打 頭先真係痴左線 打勁耐 你地又一開始就貓兩下 冇哂藥水 打左成30分鐘 好彩贏到

要同個阿伯講野 圖鑑果個

可能佢地想開不屈

你試下係自己個acct加左張卡先 唔好係payment果時先加

今集無得力爪守爪 + 力符守符4個加埋

一個人打Juno 一場八分幾 每場四分一hr

土沙龍都有

入緊

點解鋼龍的尖角咁難出，刷左成晚都刷唔到3 粒
鋼龍寶玉都出左幾粒

冥燈 -2
36yHEByX4kb7

冥燈－2 求幫過
4Mxcxb3zGvNw

Juno-1
6AJBDxtnWnRb

咁最下面呢

有無巴打可以幫過juno主線
4szc4Cvc3EEK

係咪主線？

主線鋼龍/炎王求幫

弩手係咪刷屍套裝好過冥燈裝

NsYxi7uscEs
juno任務,求carry

Gogogo

又死ser?

想問下珊瑚地d孑孓點捉,蹲低行過去都冇制可以禁黎捉既....

用網

打錯左？

曲線抽擊人 好波

我入到

冇

笑死

電系武器冇麒麟係咪應該用飛雷頂住先

開咗任務

入手埋不動衣, 應該歷戰古龍打到一定數量(~10-15),就會出兩個委託,一個歷戰慘爪+屍套(不動),另一個歷戰骨槌+土砂(強打) ,不過達人煙筒仲未拎到

係 因為你得依個選擇

飛雷銃槍

網係合定有得買?

感謝幫打嘅巴打

過左冥燈龍主線
點先可以開到冥燈自由

亂入

Lm

sor 岩岩差d打完先斷先

我都要過主線
留下你的集會號碼

嚇親我 SORRY巴打
2貓左,唔記得食貓量先出黎打交

冥燈-2

我見到有人蚊左粒寶玉出黎

Dllm打芒亨d時間過得快咗兩三倍咁

師兄 仲開唔開？

訓啦 聽日先玩

快啲出恐暴龍啦
開始悶悶地

玩開3ds, 成日想擋禁左r1

差d俾你累死啊屌

個頭打撚左廿年先破

鋼龍 炎王 主線

我都嚇親,做咩秒到我

知你係波台老鼠

第2格隨身道具點開

唔緊要，block左你

爆主線

右下角轉出黎就得

有無人psn又爆炸入唔到場

新人lm研究

Tan yong lun 咋嘛

dklm 想打優質的彎曲角 比左粒龍玉黎

呢度大把人打左一打玉都冇角

陰公

唉

邊度右下角??

唔緊要啦巴打

頭先打死佢跌左粒 跟著呢場捉埋就無 都係打死佢算

想問點解打完第一次冥燈之後無得再接冥燈自由
明明我見救難D人都有開

有無人知個？係咩黎

仆街我都想要啊

-1
thx

三古龍其中一隻

冥燈-2
4DQLvtNGBppB

冥燈 -3
4LrAj2rkjDNL

用方向左右orL1+正方圓圈選擇左右
去到捕捉用網禁正方安裝
禁L2描準，R2發射

爸打用緊套咩裝

炎王龍尖角 冇記錯既話

冥燈係咪最好用弓打？
利申：無玩過弓

我明白喇,唔該巴打

同問

我好似打完左好奈有啦啦random出左比我

random

Kwangyeah巴兩貓直接走任

慘爪寶玉我屌你老母

一試太刀返唔到轉頭

我打左21場都係冇寶玉
之後改左刷蒼火龍裝

優質彎角
一係唔出
一係出左3隻
我屌你老母角龍得2隻角

條尾有兩隻

見過人地44HR有達人煙筒

係啵

求Juno 團

其實我9up

想問下龍屬性既武器姐係用邊幾條龍素材整

想問點先有蒼火龍打

屌你好想要
打極都唔出

岩岩上到上位
重弩應該行邊條線
機關龍彈係咪礦石線？
狙擊呢

juno

龍結晶之地搵蒼火蘢痕跡

係龍結晶行黎行去會搵到佢

點解上網打juno成日有人三貓車

唔該哂兩位巴打

要見過佢先，我做主線係古龍谷撞到

強打同達人煙有咩效果 搵唔到

有冇爆頭團juno,街場D人唔撚放大爆桶G

裝飾品刷咩任好

賊龍

我都想刷隻角

強打令大部分攻擊帶有暈眩屬性(e.g. 雙刀打頭可以暈),本身帶暈武器就有額外加乘.
達人好似放完AOE+50%會心

有冇冥燈刷裝團

自由任務 e.g.蒼紅亂麻 呢種使唔使自己開任先計完成？

唔洗

係咁快鬥技場

街場Juno真係燦

蒼火=唔同色既雄火
唔係整裝真係打來無謂

蒼火超會心好好用

依家有咩刷

唔該巴打

速刷juno 調查任
nhMYddkWQ7d

來緊

我都想問

全團炸彈?

打左三場調查就出左兩優質角

coming

刷撚左Juno, 奇撚，冥燈裝&武
準備開始打歷戰怪

PSN壞左?入場入勁慢

啲人係咁貓

新手求帶沙角龍

7yzhtMtf6XQd

4DQLvtNGBppB
冥燈-2

你應該仲要見金火

淨係Juno?無其他？

我覺得刷素材自己一個打好撚過(特別啲要爆部位)
單人易爆好撚多，同埋街場班人唔幫手不特止重搞搞震
炸彈都唔比我放就打撚醒隻怪

毒撚新手無朋友

thx
又幾勁

武器juno最易刷
冥燈都龍屬但要幽玉(雖然好易出)

嗰兩個打juno嘅巴打

仲有冥燈，另外有把剩係要龍骨同埋龍石

有冇巴打可以帶打hr9果幾條龍
3WdFY3FPeLsn

唔該巴打 成功左啦 不過係唔知點解買498唔得 428就得 聽晚可以join 而家由佢dl 訓先

因為我特登搵鬥技場
又唔使行咁遠又快完場

下位新手邊把重弩邊性價比高？ (想用機關龍彈）

想問下點先可以係植生研究所種龍殺果

爆鱗真係好19
陰d陰d放炸彈響地下一斬中就炸死
但遠程打應該幾輕鬆

好多龍都係恰近戰

解食材任

死完冇得食加血飯 要食營養劑／秘藥

麒麟一嬲係咪就彈刀

Juno求carry
集會 4jMyztbGGaQW

冥燈龍套裝好型

雷屬弓 打完上位Juno 應該轉咩裝好？ 仲用緊上位飛雷

隨機出

有冇人幫打炎王龍

發覺骨盾斧仲勁過溶山果把

係蝕左會出屬性果個效果
熔山負會心都出爆破屬

解晒啲食材任 或者你自選餐單揀晒啲新鮮食材

原來死完係有分別 自膠

code?

古龍真係好難揾場

Pish -2

打骨鎚打到傻 打左半個鐘 斷過幾次尾 出左幾次骷髏logo 打到佢就死 之後就係咁無啦啦reset

仲有冇位?

炎王龍

叫幫唔派code點入

要特登為左佢合把雷弓打

上位蟲棍有乜裝好推介 ？

岩岩派左

弱點特效好撚爽,下下爆機咁濟

骨鎚真係好撚廢
我join人地有報酬既歷戰，行出camp隻野已經比人捉左
多左粒龍玉

滅盡龍裝好唔好？
我用太刀

唔該哂岩岩一齊打角龍位bro先
但太夜要訓了 唔該哂先

想問下龍封力同龍屬大家會點簡

我依家弱點特效LV3 挑戰者LV3 攻擊LV7
好易爆部位

其實龍封力大個效果真係明顯？
我用緊JUNO雙刀
龍封力大龍屬90
但係炎王啲粉塵同鋼龍啲風都成日出現

唔該哂3位巴打

冥燈自由任點拎？

好波

咁高屬攻會好d?

我入

雙刀混咩裝好
要套裝技得廢左單件技好難揀

好似屬性攻比較好

弓上位合裝有冇巴打分享下

重弩完全無想像中嘅爽快感，用骨弩裝得個3粒彈要係咁reload，招技又唔係重機

屌你老母慘爪粒寳玉仲難出過龍玉

想問下巴絲們如果同英國朋友現會唔會lag?

冥燈
4DQLvNGBppB

晚晚都玩 唔覺有lag

入唔到

唔撚會再去打街場滅盡
次次俾人一條友3貓ko

有冇人有小隊
長刷滅盡龍同打主線

有冇人留低psn 一齊玩？

想刷 差粒寶玉

專玩重弩 請問上位有咩裝推薦

想問你係英國用香港psn game係英國買？

有無人知juno第一個??素材係咩

開咗-2

開比你地啦
6JRz6mEzaRvP
帶爆彈速刷

但我要訓 巴打有冇psn
留黎聽晚一齊玩好嗎？

龍結

Juno 裝 會心百搭啦

街場真係好睇彩數

D爆炸G自己合定打鬥技拎 場場都用兩粒

我唔長刷wo 出左寶玉就去打其他啦

我自己第一套係風漂全套加集中石
之後第二套就冥燈頭手腰加杜賓胸腳
冥燈特效省瓶＋特射2級＋攻擊4＋超會心1＋霸體2＋食菇1
依套裝我用緊攻擊石上到攻擊7
如果夠珠/唔CARE攻擊加成可以用體術玩滑板鞋

無問題，我都要刷冥燈之後
仲有其他爸打想刷

我見到啲隊友都唔錯
六個大爆G 兩把重弩一把銃槍一齊龍擊炮

冥燈龍合邊套裝好

有緣再會啦
有好多fd mon post

街場滅盡好撚難打呀

留個psn 或tg好嗎
聽晚刷滅盡ok?

juno單機打啦，成班SOS帶上黎既新手卡係juno場場三貓

500萬特典點伶？
另外熔岩塊邊度有

我見蒼火set招都好吸引

6JRz6mEzaRvP
Juno-2
速刷，帶爆彈

慘爪寶玉係咪特別難出
明明其他都好快有

依家入

街場滅盡好撚癲啊
成晚淨係贏過同巴打一齊個場

真係有咁嚴重咩
我見親啲隊友都唔差

玩緊蒼火混裝

冥燈-3
nhMYddkwWQ7d

蒼火多數混番普通火龍裝
但弓滑板鞋打法太強勢

nhMYddkWQ7d
呢個先啱

拎弓有咩方法避滅盡龍招從天而降嘅掌法
收武又又唔切，滾又滾唔走

係咪砌
頭 獨眼
共餘係 滅盡
都唔錯？

對住你飛起個時開始向左碌，碌兩定三次就避到，如果隻野飛左上天千奇唔好收武碌，除非有收刀術
同埋向右碌多數fail

三古龍-1

如果俾滅盡掃低左，起唔到身

然後滅盡企起左準備一嘢壓落來

係咪向邊個方向碌都會死？

成日因為噉貓車

Btw街場啲滅盡，啲人真係場場三貓

痴撚線

入主線開果個通常都兩貓以上

起唔到身就唔好起，訓低左係無敵黎

岩岩街場4個 hr14 冇貓過

滑板鞋單打就勁
多人都係龍矢流勁下化

邊個話

滅盡龍裝 -龍屬

係咪俾角龍打會痛d ?

唉屌，
唔熟弓，哂左爸打們的十幾分鐘 sor

瞓低咗唔郁就無敵
但你一有起身就動作就會俾人打到

頭先騎土砂
屬解左三次先跌落黎
Total騎住屬解4次大技屬解一次就捉得
利申：土砂捕獲任

我一個人單挑成日用呢技避哂佢d連技

juno掘尾出寶玉但我要尾

唔禁制佢幾耐先自動起身？

有兩個以上日本仔就夠

除左爆鱗龍，你龍矢射一箭個傷害滑板鞋三下打弱點已經過左，仲要爆部位加避招
龍矢miss含撚，過 range又含撚，仲要走位瞄成條，依D時間滑板鞋打左你十幾支龍矢既傷害
咩情況下都係（識玩既）滑板鞋勁D

有冇巴打帶過滅盡

原來係咁，試試先

弓你用開邊把

啲人打juno爆炸筒都唔帶係唔係太有信心，

但佢地又係咁貓車喎

揀武不嬲都睇咩屬剋架喎

juno第一次解任無爆角無斷尾出寶玉

下，屬解左可以唔洗落嚟嘅咩，點做到架？

佢地唔識合

打完冥燈，hr直上28係咩玩法

蒼火龍點先出現

祝crap hunter 全家死清光
入黎貓唔係問題
貓完兩次就走場
屌你老母含撚死

Juno 調查-2

冥燈成set裝係咪垃圾黎

邊有咁多錢合哂

你係咪成日刷裝

有冥燈有無人打
6YRKM3hidAtK

技弱左d，高防

5min後開-3

單刷算，路人都貓我，屌

近戰好廢,弩好撚勁
重弩斬裂彈中出10連發真係唔係講笑

搵唔到，佢話不存在

果陣無聊係咁刷熔山龍刷錢

單刷好慢 想訓 聽日9半

有冇師兄幫手打場上位角龍

冥燈主線求幫

同人刷啲人都係咁上下，除非全部識打

6YRKM3hidAtK

個code入唔到

一係加我psn rtamin6

近戰企後腳邊，好易打

入人街場玩冥燈
隻野雙手㩒地嗰時成班人以為倒地衝上去
睇到已經知冇，最後一秒達成三貓

冇乜萬用弓
我用開滅盡飛雷同風漂,風漂後面用少左但打角龍同爆鱗啪啪聲

算係掛
一早就刷咗兩把頂級銃槍
仲有把差冥燈料先升到頂

我都唔知 之前浮空就解兩次 今次三次
總共六下屬解就捉得

打Juno就黎比雙刀撚劈死

入咗

無就開了

唉，差少少

連續兩場都俾隊友一人三貓
打炸兩龍都三貓，不如番屋企食屎

打到而家先hr9 完全跟唔到呢到巴打d 進度

Juno-2

冥燈自由2場
3xM8DC6u2Ma
-3

有無人carry我過juno

櫻火頭b
Juno身b
デスギアファオストb
Juno腰a
鋼龍腳b
集中之護石

集中lv3
耐力急速回復lv3
回避距離lv3
攻擊lv2

諗咗好耐,最後揀咗集中,唔要弱點特效
有回避距離之後一個墊步鬼死咁遠

導蟲…很會發光
投射器…不懂用法

墊步食體術唔食集中喎ching

吹咗幾場sos都唔得,我自己都有份貓 最後solo過咗
坐山觀虎鬥

L2---aim
R2---shoot

打後腳有排你打

我講個距離咋

有無人知沙發個捉貓任如果比隻貓走左邊到捉返

如果只要上位奇撚，洗唔洗打番d捕捉自由任？定直接搵痕跡就得

sor睇錯跑者
不過step完直接三層，龍矢又係體術
用集中真係好咩

報酬中左寶玉

到底要唔要蒼火腰個龍矢技我都諗咗好耐,最後放棄
再加上我solo經常屈曲射失衡,最終放棄弱點特效揀集中

sorry 我第1個貓
卡左係舊石到死左

唔緊要 出左幽玉

仲有場 打埋真係要訓

有無人一齊打冥燈主線

卡左係收束之地

你快一秒講都有人打 聽日啦 聽日放假

-1打住等

笑撚死

救難咁難搵歷戰任

仲黎唔黎

我ok

隻嘢差唔多係上位最廢

開左

盾斧上位裝有無咩推介下

我去個廁所 你地開住先

又係我地貓

有冇巴打打上位角龍
爆佢老味角

用乜都屠啦

今集摸豬會唔會加幸運？
細時玩2g定3聽過 實際都係唔個堅定流

其實熔山大劍整唔整得過？

有無重弩推介
玩得近武多 想轉下遠武

有冇人打主線角龍
屌那星有條友入嚟幾次
次次都用撚晒3架貓車

打晒三場都無

兩場兩粒

入人地場特別多

無事既 幻覺黎既姐 thx各位巴打 訓先

有無捉下啲小動物

4kd6T67NmBLY
有冇巴打carry下我主線JUNO 卡左好耐

我唔敢入人地歷戰任
自己開自己打安全D

放到成屋都係蟻

外國人好廢

我覺得自己打易過連線打 d貓車倒水咁去

點解你地係咁講隊友貓車 我打完滅盡之前一直 隊友都好正常

THX 巴打

你都係貓左一次姐
下次試下自己打啦

仲有冇人JUNO
打左10幾場都0寶玉呀呀呀呀呀

我得放工先有得打，跟唔上進度，連角龍都卡

兩銀一金 兩條友既juno調查任你打唔打

街場d人好廢 入完黎貓車之後走左場
得返我自己一個打 條龍又勁左

就係講juno

4kd6T67NmBLY

雙人juno 兩銀一金有無人打

ok 岩岩打完其他

刷滅盡寶玉 2人任 2金1銀

7BWkEnCt4zy

捉完龍個刻on9視角有冇得熄咗佢
浪費成十秒執少咗野

有冇人打

可以刷5次

咁係on9呀嘛

option制skip

屌隻滅燼協力究竟幾多血
我開場斷線搞到要自己打，打到瘸腳訓埋都未死
最後49分鐘比佢打死左輸埋

sor 巴打, 死咗次

唔緊要 下次唔好啦

我訓啦, 下次再玩啦

有無蟲棍上位裝介紹下
想儲定料

五百萬獎勵係咪未有得拎
睇過管家 入埋ps store 睇都無

等等我 入緊黎 我可以同你一齊刷哂5次

個滅盡龍頭盔都要實玉

蒼火龍係邊打架

除左頭仲有咩要用寶玉

地圖會再顯示，我試過走甩一隻，之後捉完另一隻時佢會再顯示返，
如果都係睇唔到就返據點再探索

捉左了thx

玩緊盾斧，想知個招防具技能「屬性解放」好唔好用？
我依家主力係弱特、炮術、裝填up、同屬性解放咁樣切，唔知咁樣o唔ok?

juno武

想問咩係滑板鞋

統撚點夾上位裝
古龍裝冇炮術冇填裝up冇防禦

會心護石

有無人冥燈

熔山龍防具打滅盡龍係咪太弱雞
成日一下秒成條血
有無巴打可以指點下

屌你老味死架仔尾龍都未走就割尾

正常
juno 係考你識唔識避招同唔好貪刀

笑咗

呢啲嘢真係撞手神

帶下有得檔嘅武器
最保守就追尾打

我都係用呢套打 solo咗6次換裝

打多幾次睇清楚技 唔好貪刀就好易打

記得熔山裝係龍屬性-20
俾Juno打中實好撚痛
我第一次打個陣都特登刷過第二套裝打

射任何一箭之後step會爆紅光，依個狀態下有禁實R2既話會自動拉好三層弓，自依個特性用短時間做大量傷害既弓流派

巴打們 早晨
我今日放假連打3日
唔講 開波了

咩野係滑板鞋

啲古龍真係癈到痴線
尋晚爆機 後面4隻古龍全部初見0貓
Juno起碼打左3次先打得贏
個難度好似由玩緊傳奇跌到落職業

爆左機仲有冇任打？

有冇巴打一齊過去玩串個party

我想問下 a 同beta 裝混裝會唔會有 全套嘅額外技能？？

請問有冇全任務出現條件？
上位d任務 全部都得藍色clear... 唔知點出d任
攻略網又唔見有

唔同龍但招技同名都可以溝裝

有冇人拎到500萬送果d野

要去ps store dl野

有無斬斧巴打分享下用咩裝

Touch wood 我一場搞惦 雖然隊友貓兩次

爆左機仲有咩玩

可以玩放二手賺大錢遊戲

風漂龍 得個飛燕有用
我撐防only 有件未升上位 屌你老母風漂龍寶玉

我入左去好似得髮型同d動作down
唔見有呢個既

唔該晒

用咩打咁耐
第一次打嗰陣都係19分鐘差唔多20

上位蒼火龍裝夠我打到juno嗎

500萬 有咩送？

場場都爆到頭

第一次打用輕弩冇帶回家玉補彈同佢磨左45分鐘
差D過鐘

屌 真係招招都一野死咁制
用手拍 用尾掃都成條血冇左

龍太刀 用鐵刀升個把最好？

打juno包晒3貓個D真係再練習下先叫救難啦

試過爆晒頭 都唔出 我都打幾隻角 打左成日

想問下調查任輸左計唔計次數嫁

計，所以先逼你save

有個係Mon hun logo架

好驚打死1次個d會手殘

有冇人知

我琴晚sort晒免費個d係前面都唔見
今晚返去再試下先

炎王龍招火甲可以點捕
行埋去都就燒死

我調查毒妖鳥死過

七成血手殘血企係佢面前

三下毒連發得返一滴血死左

下位用大炮打熔山龍有冇得再打
挖唔夠礦juno就出黎

人生第一次三貓比左慘爪
跟住痛定思痛 唔貪刀 輕鬆ko
我打到一半未呀主線

邊隻慘爪先

爆完機之後家下真係為刷哂全部裝繼續打

真係咁驚咪出game upload個save上cloud囉
依D任至少都5,6次
打番兩次自由又係番到
有乜好驚

唔鳩斬一定夠

毒佢就無左 好似係

睇打法

有
入人地場打都得啦
唔洗理juno 自己會走 專心掘礦就得

睇技術

又入黎呢個扮工暖爐取下暖先

係 升juno
不過冥燈有兩個三窿 低功d 斬味低d
自己取捨

放係地下持續補血果道具點合
我搵暈調合表都唔知係邊個

早晨~
差一件今晚打多隻Juno可以繼續主線

成set負20龍

Sorry 記錯左
以前就爆角 今集未試

爆鱗龍同juno邊個勁d？

等升上位嗰個啦

夠
食五十血貓飯 保持血量充足 就可以唔洗俾佢秒
近戰就追尾
遠程就易打好多

Juno純物攻

唔比佢打中完全唔需要驚

我用蟲棍瘋狂空戰 好爽 不過啲斬味倒水咁倒

咁著背心都一樣啦

同體力衣裝係屬於同一類野
裝備黎

有無師兄依家可以幫手打冥燈

其實係！
就咁帶支武器就ok

終於星期五喇！

玩雙刀，d鬼人藥點先洗到大量番黎用

刷火龍紅玉刷到好sad
打左十幾條都冇

其實juno飛高秒人係邊招
跳起飛產定好似天彗龍咁

無接觸過操蟲
不過我用弓打咗幾十條
見到操蟲棍就會覺得安心好多

捱埋佢就可以放縱

兩招都係

有兩招都係飛高秒
一個係拳一個係剷
兩個都係飛得遠

點解有時推薦貓飯+體力 數唔同？

熔山龍一問： 睇人地打用擊龍槍扣4000幾, 但我打果陣就得2000, why?

種怪力種 增強劑無得買就出去搵料合

可能打唔中弱點

上位有得sos 琴日就打左10幾次人地既

繼續5半收工
倒數仲有8個半鐘

不過好難控 我要lock死佢先可以飛黎飛去

今日唔洗番

新鮮食材每次會變
解封多d食材會每次都穩定有50體耐

想問角龍係咩屬性？
上網唔見有講
係咪龍屬性

其實今日我都想請sl

咁唔知la
可能街場果d都係高手
見佢地都係輕鬆騎

我之前都係咁
建議刷鬥技場火龍同蒼火
其次係調查龍結晶蒼火

同求 不個呢集有劍氣變左冇咁依賴

今晚有飯局
應該10點先返到屋企

用龍封力武器
可以封印古龍自然能力
主要係古龍被動技

我唔知係我用得廢定點
好似原地轉轉轉易騎過飛黎飛去

10點juno團有冇人

因為你睇人打=多人=龍多血

你打=單機=少血

受教了

新鮮食材先會加血

Solo晒成套滅盡都摸唔熟弓
冇體術真係唔好亂冼

btw 想順便問下
多人協力增加嘅血倍數係固定定係根據人數而調整

固定

所以4人最好,2人第二，3人最差

開波攞耐力雷蟲
入去即刻食怪力種開強擊
發嬲就換麻痺
麻痺後再換返打輸出
好快死

固定

ic 受教了

點解3人係最差

如果唔計玩屬性流(麻/爆破/眠)
應該點配？

其實打juno應該著耐火定耐龍

我琴日都知今日病左啦

無屬性攻擊

500萬下獎勵道具載係邊拎

因為無貓#

無貓咪

打得贏
不過人地0貓幾分鐘我要2貓十幾分鐘咁解

港服好似有bug未有

未有
我叫建議頭po個Q&A加返

2人有兩隻貓
假設第三玩家衰過兩隻貓的話

琴日無上黎睇post,今日一睇就見到隻tg 狗又搞事

條撚樣博大霧已經唔係第一次，上次開錯post係吹水台，條仆街即刻想偷雞，已經比人屌過一次

今次真係要認真d對待，最好就係頁面頭post sample提番人唔好入tg group同叫大家block 左jasonkui呢條撚樣

貓真係好撚勁

咁唔用好過用
你無咩弓天份

條友真係唔係男人黎

數字巴最尾有無刷到寶玉？

琴日第一次打Juno
發覺自己打都唔算太難 攻擊頻率無多人連線咁快
同埋可以利用8區個地形扣佢好多血
不過一定要帶體力衣同多d藥

我正式宣佈
風漂係冇寶玉既

做人做到成隻寄生蟲一樣

反正已經砌左兩件
推埋主線先

想入咪入lor 有心入tg 既絕對唔會係睇到group先入

應該自己去搵group，姐係晨早入左

其次就係cd rom

再者你提人唔好入tg,要block佢

一係就一早知咩事>但堅持唔入>block唔block都無所謂

一係就唔知咩事>見到發現原來有tg group>入

一係就唔知咩事>聽到後堅持唔入>block唔block都無所謂

結果都係一樣

多人最煩係佢四圍跳
打人一下又跳過嚟打一下

唔知送d野正唔正呢

今晚我開啲調查比你打返粒先

其實熔山龍裝係咪上位既入門裝？

叫佢撚樣係比面佢

應該叫臭雞

求高手

但兩貓應該會打到好提心吊膽
中距離打
我自己就係會偷多d龍之箭打輸出
覺得唔穩陣就戴體力衣

Juno鍾意打遠武多過同近武互片

點樣可以一次過種多d野

利申HR15都係種得一樣

唔叫大家block條撚樣，一間佢又搞事偷雞亂開post，搞著咁多巴絲打咁點

重申，今次已經係第二次啦佢

Agger
做埋啲野鬼鬼祟祟咁
叫極都唔走，面皮成呎厚
又話一千人Private

如果係怕人入錯po既

都岩既

今集防性盾弩其實好屈機
但啲新人要玩弩又唔撚用

第一次接觸MH game 玩操操棍覺得無難度 點解會有人話飛完 唔lock角 接唔到

係咪琴晚？一早block咗
唔怪得之好似咁耐都無人開post

咁每個人都有強項弱項嘅

琴日有人玩笛

屈撚到

比左個聽力保護我地

由頭劈到落尾

雖然dps係低但都好中意呢d隊友

新手入坑一問
想問重弩個防御係咪自動？
我上網睇教學話會自動防御正面攻擊
但岩岩滿氣但冇擋到角龍招撞
想問係咪要禁制

根本新人就唔知道有

鎧玉應唔應該用來升熔山龍裝？

冇野了 原來要個盾面向隻怪

真係最最最無腦打法 只要唔貪刀
等佢出左招先射 又安全 斬裂又高輸出
仲可以量產子彈

槌同笛單機無得斷尾真係好趕客

唔識吹係會點

我諗呢d都係雙修？

上buff打都打得輕鬆啲

其實好多人都唔升防去打JUNO
有時你技術又唔係好過人咪升下防囉
懶到西咁貓幾次然後又叫春咁話過唔到要人幫手

剩扑嘅笛佬

你升唔到

hr 解放後仲有幾多個主線任？

果陣同你打完即刻仆左去開post

打冥燈唔夠抽 有無巴打有idea 點打 / 一齊打～

周任 幾時更新？？

我雙修鎚同笛

射完彈大概1秒之後
入緊彈防唔到
其他時間都防到

siu 4

屌你老母dps 得1x

連加槍管都唔識啦

平時都係靠fd斷尾

熔山裝唔食貓飯都係比人秒
Mh 向來都係做gear 撚
係有堆中二mk 要充大頭扮技術派

Thx
你地重弩配件有幾多件防
依家我1件都夠擋哂
去到打古龍係咪唔夠？

單挑點算

點樣睇佢出邊招架，我見佢d毛扯晒旗就驚佢會出秒人果招

打後腳最安全但唔痛 龍企定定個陣就打前腳

見佢扯毛應該起勢打
佢扯親毛都好撚痛

上網睇啲友solo自吹攻擊力up特大之後都打怪都ok痛 應該無咁揸呱

辛苦哂

講明先依個1001我唔搶喇 你地記得開

咪就咁打死佢，要尾果陣先call fd /搵街場幫拖，如果搵唔到人幫先會拎把太刀出來用

仲要有氣力擋 擋扣扣氣 唔夠氣會中
另外有啲扣擋左只會扣少啲血 仍然會扣
所以用防禦性能裝會扣少啲 扣氣都扣少啲

假撚到

今朝唔係office費事電話開post

仲要有氣力擋 擋招扣氣 唔夠氣會中
另外有啲招擋左只會扣少啲血 仍然會扣
所以用防禦性能裝會扣少啲 扣氣都扣少啲

至少要吹加攻lo

邊到多屎同光蟲 用曬全部嚟刷火龍都無一粒龍玉

唔夠juno打試吓玩長槍 完克

反擊盾太屈 飛上天最痛果吓 開反盾唔扣血

熔山係咪龍-20?
同埋得嗰100血唔識食秘藥推返高
扮技術派無問題唔好出街場就得

其實飛高個陣可以閃番佢落黎
之前比個日本仔救左次
跟住尋晚救番人
但唔係百發百中

新手反正佢一轉身就起一起盾就得？
可能低dps d但安全呀

dklm
琴晚刷juno 刷7,8次尾，掘尾掘到寶玉都出埋都唔比個尾巴我
就係差一舊尾

睇佢目標係邊個如果目標太近未必閃得中

但唔拆左d黑刺都係煩
由佢轟落黎重頭打過仲好啦

盾斧未驚過 硬檔

究竟點先會嬲完？

佢嬲果陣鳩行唔打得唔得？

自己單機入去 用10-15分鐘觀察佢動作同出招就ok
通常秒人兩招都係會有一陣蓄力時間飛高

我就成撚日比尾我

其實有冇巴打試過出達人珠同痛撃珠?
玩左咁耐最勁都係出過防音珠...

整理下有咩要加落頭post?

1. 500萬道具包點拎
2. 上下位/ab混裝出唔出到套裝技

其他兄弟再補充

全身硬果陣直程收刀等飛撲

唔係話照殺咩

我用10條尾trade你一粒寶玉 deal?

汁多d腳毛 容易出調查任報酬有機會出

下次q&a可以可以加埋叫啲打古龍帶G爆桶趁佢訓教炸佢老母閪

佢嬲會係咁向四個人不停來回跳
佢鳩行可以不過佢會無啦啦跳打你一野

block jasonkui

企側面少少就只會食一兩hit
企位好既話gp完仲可以解佢老母

block jason kui

ff準備搶1001

出過痛擊,2slot

基本上一全黑就飛仙

呢招你都夠膽gp

癲佬

如果講盾弩就唔駛起盾 盾弩不嬲自帶自動防禦
同埋dps唔低 你睇下我上面放條片就知
所以先話無腦打法
連合彈都唔怕俾佢打

Gp防性+1仲有瓶爆炸

哦，以為係道具黎

見到街場3條友一齊開 回血勁快

唔該巴打

可以玩霸體流刷怪法

今晚一齊刷？我都差條尾

我以前都係
一直用體力衣無留意過
爆曬機解咗兩個裝備欄先見到

個場仲有斬裂草執 無彈唔駛返營

其實juno 幾cute
有冇隻縮水版比我養

呢代自調係要囉上手先調定袋住都會一路用一路調

卡滅盡最安全啤人打法
我朋友今集入坑都零貓十分針過
用左十三分鐘打完
而家場場用盾弩

想問點種多D, 我依家仲係得D 藥草同苦蟲果幾隻

一執到就會自動合
除非本身已經滿上限

靈魂守衛

解自由任務
上網查下

有冇之前用太刀好難出R2既巴打更新完1.03之後好番

之前有人係公園執到隻係咪就係你棄養

係屋企出天外飛仙

重弩巴打們會整邊一把

箭豬咁嘅樣

你唔識養先會咁...

得閒要幫佢剪咁D白刺, 次次佢都HIGH到訓係度

我反而覺得好難出r2加圈見切斬
成日變左齋出R2用頭接招

要得閒射D精落D刺度先唔會甩...
同你洗頭有時要落護髮素一樣

今個POST可唔可以阻止到FF巴1001?

d 珠點先有 d 效果係咪隨機 想要超會心

有無人知今次力之解放既發動條件同以前係咪一樣?
返緊工諗緊混裝，睇唔到遊戲入面技能說明

全部人準備

1001